一人一個聽日仲出黎遊行嘅原因

聽日出黎唔止係為左要求撤回逃反條例，
仲係為左以下幾個原因。

1. 譴責警方過度使用暴力。
2. 促使政府檢討現行監警制度。
3. 問責林鄭同埋佢嘅管治班子係呢件事上嘅處理手法同態度

最重要係釋放同埋不檢控！

我係有正常智商嘅人

因為睇完記招，覺得林鄭耍緊我哋香港人。要佢落台。

開左個頭唔想放棄